［投票］純情vs淫底

令巴打們動心既係邊一類女女呢

[size=4]純情定義：著得好普通 感覺怕怕醜醜 好被動 但你主動佢會好開心 會認真聽你講野 低能野都成日笑 同男仔保持距離無咩身體接觸 好易面紅 但係你flirt佢佢都唔識比反應[/size=2]

[size=4]淫底定義：成日著褸屌裙/低胸衫 比較上主動 成日串黎串去容易有互動 都會笑但係笑你低能多 成日有狗公埋身 但又未試過俾緣帽你戴 未見過佢怕醜 床上主動 [/size=2]

投票投票
仲有補充都可以留

我要淫底